波台=連登最大藍絲台

自己入去睇
熱門評分->最後一頁 由最低開始向上睇
屌你老母成班垃圾波台狗群魔亂舞
可以入去block番十幾廿件先走

波台狗「扮」五毛唔係第一日既事啦

房屋台表示笑而不語

波台狗 = Attention Seeking Whore = 社會垃圾

房屋台 = 真藍
波台 = 垃圾都不如嘅attention seeker

cctoy=幼兒園

仲有財經台 房屋台呢

娛樂台=pr集中地

房屋台=香討

支持波台狗繼續做「假膠」「扮」五毛

連登三大毒瘤台：波台，財經台，房屋台

can't agree more

五毛PR

拉

波台狗係咁

玩玩具果班搞事又屈波台

支拎cc台統連登 cc台做連登盟主號令天下

有d錢就自動做左藍絲

佢地個個以為自己好好笑，溝死女咁款嫁

波台狗

唔排除某台多5毛廢藍絲

但標籤某台其實墮入左佢地鬥標籤既陷阱

一陣又有人出來標籤時事台

咁其實係踩低緊成個連登

多紀律部隊掛

Cctai真係多on9 ，扮5毛都唔知 柒下柒下咁

波台大把正常人
你認真睇個post咪又係嗰幾件喺度扯貓尾

知名五毛大駕光臨

你隻波台狗都有份 一早block埋你

㩒入嚟全部五毛留言

IQ70？

入黎可以見到自唔少自己block過既垃圾

真

Whore
Are they even sexy enough to be a whore tho

x10000

點睇攬炒巴叫人攬炒自己又走撚左

#217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Hello？

意見唔同就屈毛，我愛連共

建議cctai手足出兵攻打波台

app 台呢咁

死毒撚

人地做真五毛都話有錢收
波台狗仲cheap撚過五毛

蓋清嗰啲知幾時玩膠幾時唔應該玩都好啲
但乜鳩lily嗰堆淨係拎存在感就咪撚理啦
嗰班波台david 你越鬧佢佢就越過癮

得cctoy係清泉
建議cctoy搞獨立

時事台好多口講係黃絲，但行為係藍絲

巴打各種意義上都超勁
respect

財經台玩美股既好多都係黃

五毛又出post分化

成班垃圾波台狗入去簽德國聯署就唔屌你地垃圾啦

Credit: power_off 巴打整既五毛list

咁鐘意玩低汁膠就死返高登啦，來連登做乜

ching ho ball

sorry我搞錯咗 我係垃圾 對唔住

推未答德國聯署快啲入去睇教學簽, 如果你上年有簽過,用番同樣AC登入條LINK 唔洗一分鐘搞掂

波台假膠有時以假撚真

狗就狗, 黑警就黑警, 乜撚嘢紀律部隊

今次真係IQ20
請求原諒 挽留巴打

其實power_off條list叫做戇鳩list
普通戇鳩仔都可以入list

波台狗全部都係垃圾黎

原來係咁
咁啱睇到條友啲分化言論以為入面全部五毛
多謝老鳳提醒

洗咩咁辛苦分真假膠
全部入on9 list咪搞掂

五毛都仲有錢收

波台狗賤撚過五毛

連登一大精英台：cctoy

成班波台狗5毛扮假膠

只係希望啲波台假膠乖乖地喺自己地盤玩
唔好再扮假膠博取注意，以畀人屌為樂，影響討論

真，每日上連登就係為咗睇時事台KOL啲Post

Power 條撚樣舊登出名垃圾不值一提

三個台都有睇開
房屋台肯撚定最撚藍

高登玩到連登都無變過,除咗波台仲會去其他台出膠post洗底

唔同意，但可以好肯定話俾你知
波台假膠一定係抗爭負資產
五毛／ＰＲ就一定死全家唔洗問

成人台=最黃

成日都引到成堆人紮紮跳

果位巴打我唔知，你可以俾啲證據
但你就收撚皮啦，上面３個POST既言論證明你肯定最垃圾果個

成班垃圾波台狗

時事台=炒車豬隊友台

波台狗同班五毛一唱一和
仲覺得自已好威

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

Cctoy講咁多野原來最後都係attention seeker 叫人簽

gchi
cctoy清泉
頭腦清醒咁多fake news post都免疫
content farm 搬落cctoy儆醒連登仔
做埋風水佬智破支共政權

垃圾波台狗批鬥龍門

條撚樣成日咩留名系統 on撚99

出來義教 派卷比細佬囉

日日起網上抗爭冇用嫁

時事台屈毛就叻

話人5毛又冇證據

係囉
所以波台狗做attention whore係冇問題

所以你意思即係cctoy做都係無問題？

行撚開啦熱狗 神經病陳雲根粉絲
陳雲：政治市，國師午間教路

簽嘢搞支那呢啲基本嘢擺埋出黎俾更多人睇到就梗嫁啦
唔通好似你啲波台垃圾周街屙屎屙尿俾人屌全家咩

我睇你夠係隻垃圾

又變左屈熱狗？唔屈毛啦？

中國式臭蟲論
我都話波台清真心愛國架啦
除左「扮」五毛連諗野都好似中國人

娛樂台

收嗲啦五毛

邊有人同意五毛

老鼠曾我都有聽 我咩都聽

唔係人講咩你就信 自己判斷啦

下下盲反有咩意思

時事台真係得一種聲音

人地老鼠曾都話留低作用不大

如果阻開會一樣有機會犯國安法

咁老鼠曾 係咪又變左自己人？

因人而廢咪就係你呢d人

唔好覺得大字就係岩 你自己係度spin緊就一大堆廢話
唔怪得搞咁耐得5000人簽名

Cctoy仲話救國笑撚死人咩 批鬥就最叻

佢地成日都係咁諗講：
我係體育台開post關你撚事

但係佢哋開政治post鳩up

點呀 一個屈毛 一個屈熱狗

夾下口供好喎

房屋台同財經台都唔出聲
幾時輪到波台認藍

波台狗以摟屌為傲
同五毛一唱一吹佢地都ok

死開啦毛生

邊啲人批鬥得最勁
我諗你自己好清楚
Spin去人哋度無用嘅
2016年開新壇到依家一直以來都係咁

笑撚死

唔收錢走嚟搏屌，有啲咁嘅嗜好，咁大個仔都未聽過

Cctoy每逢有運動都會推爆po
鍵盤救國

今日仲有p牌不如靜啲？

岩
都係波台狗「扮」五毛救港最實際

排4萬不如靜d?

d blocked user多到
垃圾低汁波台狗俾人串低智就沖晒出來吠，好撚心玩低汁膠果班死返高登跟返垃圾早泄啦，唔好影衰班正常波台人

又係p牌禁言論根的你班cctoy賤種狗就係支那人，反乜能中共

排4萬同你註冊時間差唔多咋

好嬲好嬲 快d推爆佢

你up乜鳩
我地討論緊一路以黎論壇嘅問題
你既然係新黎嘅不如選擇聽
而唔係加把口
除非你自己證明到你上左好耐囉

唔使爭啦，都係頭三

最好波台果班就死返高登，財經台同房屋台果班就死返支討

點解cctoy平時咁多熱門po 推多咁多人都係得5000個簽名？

唔係幾十萬人架啦咩

熱狗同五毛一樣賤
你話你有聽埋老鼠曾咁又點?佢藍到仆街喺youtube拍片維穩
我夠有聽林鄭條臭閪, 但會唔會推廣佢言論?

當日波台狗同條五毛十卜ching玩得好埋架嗎一齊係到「扮」五毛撚cctoy撚到比人ban埋

話唔定波台狗剩係識得批鬥晒全香港啲反對派（熱普城除外）
中國見你哋香港人自動肅清晒啲反對派
會對香港好呢

批鬥救港
分化救港

係囉邊及波台清「扮」五毛咁有號召力啊波台清從來唔洗係波台開po叫人簽聯署都夠數架嗎

其實個班波台一直以黎都係引人屌佢係樂

由玩5p字 emoji 殘體字 抖音

邊樣野激嬲到人就玩邊樣

依家咁啱玩到做五毛亂咁講

你一屌佢就圍爐轟炸唔停

之後就成班： 時事台 cctoy

又因人而廢

老鼠曾話留任似乎作用不大

一阻議會隨時犯國安法喎

咁本士派咪同老鼠曾同立場？又變左親共？

留唔留任都唔關愛唔愛國事

純講緊留定唔留

有道理咪分享下

林鄭之前過百單個䅁強迫人戴罩係好喎

而家冇咩事 唔解除限聚令 唔解除戴口罩咪比人屌 用防疫措施來打壓市民

強烈懷疑呢班垃圾現實冇朋友
咁大個仔都未見過現實會有呢種人咁講嘢，仲柒過藍絲

遲下”cctoy”聲討支共種族滅絕
波台狗係咪打算又唱反調

賭波輸到做五毛幫補

我開呢個POST屌柒班波台假膠
順便POST埋德國聯署制裁支那都要俾班垃圾話呃人入黎簽名

AA狗集中地

冇人理搞到要做attention seeker陰功到

我覺得佢block得岩喎
on9仔扮五毛玩膠，覺得自己好好笑，一律當五毛處理
呢班人仲衰過真係收錢果啲五毛打手

on9仔扮五毛假膠，
覺得自己好好笑，一律視作五毛處理

呢班人仲衰過真係收錢果啲五毛打手

聲討飲食台
有個會員每日都有幾個PO上熱門

入境，海關，懲教

真係on9 list

人地做五毛都叫做有錢收
佢地「扮」五毛係免費
仲要覺得自己好風趣幽默
老納做假膠係有佢獨特風格
間唔中出正經post
波台有班垃圾以為一味摟屌就以為叫做「撚到人」
成班垃圾係到圍爐互打飛機
完全冇style

蘋果調查組整咗「濫暴濫權資料庫」

調查組fb

嗱，波台手足唔好話我冇俾機會你地平反
幫手推下黑警濫暴濫權，屌下垃圾政府咪幾好

樓主又潛水 駁唔到啦

有咩問題? 幫政府既一律當狗處理

波台賤畜又嚟料 係咪以為自己好幽默

點睇攬炒巴叫人攬炒自己又走撚左

入邊係有真藍屍
有偏黃假膠
有搖擺賓州(純假膠)

喂屌你老母你條垃圾痴線陳雲FANS又唔駁我話你陳雲打手?
瘋狂轉貼個痴線佬啲野黎連登又加一兩句認同作結?

"屌 想點呀佢又膠唔晒喎"

"陳雲食左藥果陣幾正常"

屌你老母垃圾熱狗不得好死

陳云同佢班傻閪智障fans繼續圍爐啦
你地同熱狗一樣係過街老鼠黎嫁炸
熱狗=藍絲=五毛=暗共

我轉貼埋燒生 沈旭暉喎 唔屈埋我打手？？？

轉貼咪大家自己判斷囉

i-bond大把人冇聽陳雲都話係搵笨喎

大個仔啦 唔好因人而廢啦

就算陳雲冇出文

i-bond 政府規劃得唔好都係事實喎

陳雲 加把口就變左五毛？

唔知你咩邏輯

你咪屌陳雲囉又唔影響我

我黃藍都睇 自己理解人地講野有冇道理

唔似你盲反

咁樣叫盲反? 而家擺明反條垃圾再反埋你個智障仔咁鐘意轉貼佢啲廢文
你咁樣係咁轉post佢啲廢文黎連登=佢既推廣者有咩分別?
"大個仔啦 唔好因人而廢啦"
你咁既logic,一樣可以用黎推廣藍絲言論嫁喎
明明自己已經俾人瘋擊狙擊緊
而家就係屌鳩你做佢打手 垃圾陳雲講乜都冇人想理佢

一睇就知弱智言論你都走去支持?

打咩手？我個個人都轉貼係事實

你解釋下點樣個個人都轉貼會變左打手？？

你覺得人廢者佢不嬲衰口臭 拍片寫書好正常

蕭生都話佢有三個狀況 食左藥未食藥食錯藥

城邦論唔係假 梁天琦都有睇

你話佢傻 人地咪一樣話投飯民果d傻

只係一班反社會人格attention seeker

當初多人睇達哥
波台就反達、撐backup佬
反送中之後多人反達
波台就變左撐達

啲波台狗同五毛互含，屎眼仲流住五毛嘅精液，仲夠膽話自己做緊戲

但連登最大智將交流台係cc台

總之波台假膠唔好信

熱狗垃圾屌柒梁天琦你又唔講?
轉貼親都支持咁濟就無謂扮野啦
唔再覆啦,反正有其他巴打專狙擊你條傻閪
開親post都俾人屌同負評

時事台質素真係陰功
講道理唔夠人講就唔覆

熱狗垃圾屌柒梁天琦你都可以開post講嫁喎
有人阻你咩
轉貼陳雲就叫支持
我轉貼燒山陳雲沈旭暉咪食三家荼飯

咁d人讀幾間u又係支持邊間u
學習邊有分支唔支持
中國d小粉紅都識去外國留學拎技術
小粉紅都唔會咁on9見美就反左先啦

大家唔洗再理上面果隻傻閪陳云fans狗啦

瘋狂轉貼個痴線佬啲野黎連登又加一兩句認同作結?

"屌 想點呀佢又膠唔晒喎"

"陳雲食左藥果陣幾正常"

睇完呢兩個post就知佢打手冇得救
除非你同隻嘢一樣支持熱狗/陳云

同場加映
鄭松泰：游蕙禎梁仲恆死啦冚家剷！我要同佢哋扮Friend！大眾白痴呀嘛！佢哋以為我哋係本土派嚟架嘛！

點出名法
我自己都唔知嘅

btw 你叫咩名
膠幣我就無啦
派打膠畀你啦

Cannot aggre moar

仲有財經台班眾人皆醉撚
個班就真.藍屍

睇你呢個回覆有幾多負皮
就知有幾多真.5毛

唔好成日搵「假膠」黎做擋箭牌啦
大是大非既野係冇玩膠

如果普通戇鳩仔都入得
就唔只咁少人

個門檻係要戇鳩到大家都好想星佢幾巴至入到 list

咁連登最大五毛交流台非波台莫屬

呢個高登 list 有冇你個膠名？

分化撚

分化係指手足同手足之間
而家只係我攻擊緊果堆垃圾假膠波台狗

財經都係 勁多人用支牛

咁又係

窮途戇鳩

一律當on9啦，唔使分咁細

個陣新開連登 班波台狗又話唔會過黎
而家

仆街啦撩起軟件台啲老鬼
波台會唔會亡國

果班多數支那出世 十幾歲先黎香港既 廢中支畜

特別果個咩鳩N BEN, 港父, 日日出膠POST做咩鳩。

時事台啲質素一直有正評支持
你無正評就少啲發言啦